佢地唔係鬼

發夢見到衝擊既人已留下遺書，如果想救佢地既人，要出黎

push

唔得閒，搵人幫手推

推

唔好有事

Puah

要救佢地靠你地幫手推

收唔到訊號，搵人幫手推唔該

Push

點可以話係鬼

無條件支持

支持現場一切決定

唔該各位睇清楚

今日係我最感動既一日